東方：黎智英赴美攪局晤彭斯蓬佩奧 學者轟搞亂香港

被指是「佔中黑手」的壹傳媒黎智英，又將香港問題帶到海外。美國國務院發言人發新聞稿，簡單交代國務卿蓬佩奧與黎智英在首都華盛頓會面，討論香港修訂《逃犯條例》的有關發展，以及在一國兩制框架下香港的自治地位。黎智英亦有與美國副總統彭斯會面。有學者質疑黎智英與境外勢力有所勾結之餘，會面更是挑釁中央政府神經，進一步搞亂香港社會氛圍。

有報道指，黎與蓬佩奧就香港形勢、人權、兩岸大局進行了討論。美國國務院拒絕說明是否黎智英主動提出與蓬佩奧會面的要求；報道又引述消息指，黎智英將與共和黨參議員克魯茲會面。克魯茲與民主黨參議員馬基上月聯手在參議院提案，要求白宮就「中國如何利用香港規避美國法律」提交報告，以便擬定如何修改《香港關係法》。

黎智英助手Mark Simon表示，黎與蓬佩奧會面結束後，與美國副總統彭斯會面，兩人亦討論香港形勢、人權及兩岸大局。

香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強質疑雙方高調會面，顯示兩者關係密切，情況不尋常，估計會面是有心展示當中勢力聯繫，能夠影響中國和香港狀況。他又指，香港事務理應由港人負責，但現時又牽涉外國勢力，恐怕會進一步搞亂香港。

陳又估計，美國是次願意會見黎智英，想證明在中美貿易戰去影響香港事務，「可見大家都係互相利用」。他又説，未來香港形勢進一步不明朗，「被中國與美國兩者角力夾在中間，情況絕不明朗，而且不知道會面有甚麼盤算。」

呢個係一個新冷戰嘅時代，支那同美國，你梗要企一邊

係咪驚了

大公報：黎智英赴美晤蓬佩奧 圖勾連外力干預港事務

大公文匯全媒體報道：有「佔中黑手」之稱的香港壹傳媒創辦人黎智英赴美勾連外國勢力干預香港事務。美國國務院發言人奧塔格斯（Morgan Ortagus）周一（8日）發新聞稿，表示美國國務卿蓬佩奧，當日於首都華盛頓與黎智英會晤，討論有關香港修訂《逃犯條例》的發展，以及香港在「一國兩制」框架下的自治地位等問題。

今年5月，民主黨創黨主席李柱銘、前立法會議員李卓人及「香港眾志」代表羅冠聰等組成「反對引渡修例團」訪問加拿大及美國，其間也曾與蓬佩奧會晤。外交部駐港公署當時回應，批評李柱銘勾結外部勢力，損害國家主權與安全。

吹呀 係唔係都屈你搵外國勢力
而家名正言順咁搵仲好

梁振英:適時公布外國勢力
公布得未,等左幾年

咁大反應又咁快
做對了

有學者質疑黎智英與境外勢力有所勾結
佢唔係講左好多年咩, 仲質疑緊?

被指是「佔中黑手」的壹傳媒黎智英

被英

敵人攻擊
即係做對了

即係做岩啦

好酸

做得好

洗唔洗咁快

凡是敵人反對的我們都支持
if we burn, you burn with us.

睇黎好快變因傳媒

我唔明點解會有咁多所謂學者奶共

做對了

敵人反對的我們要擁護

係唔係都屈人暴力，

肥佬黎正在下一局很大的棋

咁快手

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

邊撚個學者咁撚巴閉

到底中共可以有幾多神經挑
香港人而家怕你有牙，一早反左面

香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強

睇白粉報馬上變道友

東方係咪得陳偉強一個學者

次次都係呢個學者“香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強”，仲有無其他學者呀，馬生

搞港獨？慳啲啦

陳偉強 大學講師

梁振英想趁支持香港獨立的聲音未成氣候，便及早去除禍根，他以去年的佔領行動為例，認為當初的發起人也只是隨興說說，能否成功，心中全然沒底，但因為未能於萌芽時大力遏止，結果才釀成日後之災。CY如此「先天下之憂而憂」，真是其情可憫，我見猶憐，難怪他要早生華髮，常常面帶愁容。

蓋憂能傷肝，大可不必，港獨一事，不妨由他們說去，一切只能說不能做的事，我等何妨盤膝安坐，只當趣劇來看？慢說在經濟上、軍事上、水源上、人口結構上，香港都沒有獨立的本錢，即使此地擁有如新加坡般的條件，可以自成一國，也不見得有搞得起獨立運動的人，有的只是一幫雞鳴狗盜、烏合之眾，他們既無德也無才。常言道：「秀才造反，三年不成」，若讓這幫人造反，恐怕即使耗上三百年也難以成事。

要搞獨立的不可能是建制中人，定然要從反對派中尋。環顧本地的反對陣營，卻多是寡廉鮮恥、敢做而不敢承擔之人。就以雨傘運動為例，當初不少人信誓旦旦，要實行公民抗命，完事後會自承罪責云云。到頭來，真願意自首的人，可能還不到參與者的千分之一。運動發起人「佔中三子」身為始作俑者，過去一年多來不斷組織、煽動佔領行動，結果也只願意承擔參與非法集會罪，連領導者的角色也不敢坦承，跟昔日那些甘願為理想「拋頭顱，灑熱血」的志士仁人，相去不可以道里計。革命從來不是請客吃飯，反對派中根本沒有具犧牲精神的人，不願犧牲的話，那搞個屁！反對派中也沒人能寫出深深打動群眾的文章，更沒人能講出極具感染力的演辭。革命需要的才華他們一一欠奉，這就想搞獨立，不如慳啲啦！

專家陳偉強?

唔洗煩一次過俾佢地講L飽佢

百分報乜都話唔合格

專家食屎啦.jpg

收皮啦白粉報

[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化

係，一炮過俾佢地講撚飽佢

如果宜家投美立即有綠咭你投唔投先

奶共學者

擺明外國勢力
你吹呀

easports 真係驚

學店教畜都叫學者

read

呢個奶共禿頭強真係樣衰到爆

係挑釁你啊 點撚樣啊咁又
出兵囉廢柴雜近平 幾十萬香港人遊行下都驚到龜縮
影撚衰中國人三個字啊屌你老母

而歷史上 同美國作對嘅一定會收皮

有犯法咩，上門拉黎智英呀笨

我就唔明
點解香港班法官去愛國商會活動,參加國情班同大陸幹部social就得

黎智英赴美就唔得?

假設美國願意收留香港就正啦
次等公民冇美國本土既公共利益都OK
咁美國
盟國有英國
中東有以色列
東亞有香港

比人強姦要嗌唔好

Lee d 先叫學者

做學者唔該考牌先

邊個學者呀

陳偉強現為香港理工大學 專業及持續教育學院講師, 亦是東方日報專欄作家

［回帶］

陳偉強指，自從早年兩鐵合作後，港鐵自此獨大，政府理應於監管工作方面做得很好，但結果是不時出現故障延誤，「令市民返工返學都返唔到」，他又不排除有港英餘孽「搞鬼」，埋下地雷炸彈。

點解咁嘅智力都做到大學講師

快到咁
證明做得岩

收皮啦陳教授

屈你係其次
主要係真心怕你搵外國幫手
支那共產黨就係想關埋門打仔

陳雲哭了

黎智英收美國佬錢我小學 聽撚到依家

毛主席：被敵人反對是好事而不是壞事

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。
《被敵人反對是好事而不是壞事》（一九三九年五月二十六日）

條光頭佬只係副學士講師，叫自己做學者知唔知醜，幾時學者定義降到咁低

習大大去咗見當奴，賣國習

除左勾結外國勢力仲有無第二句
睇左咁多年 見到都覺得悶

次次出新聞都係呢句 咁撚好做架咩屌

驚喇驚喇

以為白粉報聽朝先出聲 係咪驚呀

白痴！
咁樣計，係香港人一接觸外國人都算是勾結！至少在影響香港事務

個title都係奶共得返黎

東方繼續打民建聯算La

又係呢位asso陳講師

共狗左仔 vs 猶太左膠
二選一

咁快手
緊係尋晚就打定稿啦

鬼係大學講師，大專咋，hkcc 嚟

毛語錄又要出動

習近平見侵侵係咪攪亂中國？

是撚旦,平時班廢中/廢老平時都講開我地收美國錢既

咁講即係做對了

大佬 見Pence同Pompeo係真係好癲

垃圾東方

香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強
東方日報指定學者

東方日報兩大健筆，陳偉強同黃毓民

當年既學生開始出返黎屌共產黨
睇黎共產黨一係封國捉鬼 一係自取滅亡

鳩up咗咁耐外國勢力，今次終於有證據

閱 哦

我老母日日睇百份報 已經信哂d黎智英係外國勢力陰謀論

肥佬黎好野

自由世界 VS 中國世界

肥老黎今次真係

有冇hkcc校友知道依條柒頭教咩科

習近平見特朗普又算唔算亂中分子？

2049中西cult

好快手

仲有日本

定期官方交流團

拮中左

點解香港同中國利益一定要綁埋一齊？
唔可以香港好中國差？
藍絲邏輯真係講唔通

就係要搵外國勢力啊 吹啊
諗下係邊個逼人搬晒d野上台面先啦

加油肥老黎

如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

如果肥佬黎係見特朗普, 情況會點

講師扮教授

唔使睇晒都知好大陣酸味

如果美國佬接見百份報
佢應該揸火箭去美國都黎唔切

係搵外國勢力你吹啊
而家搵個成個地球最撚勁個個
你支共敢唔敢開波打柒人
反正有無外國勢力呢樣野都比紅媒藍絲屈
而家就係真係要外國勢力收鳩你地皮

白粉報

學者？邊位呀？響下個朵

咁大反應
知咩事啦

葡萄
克強有無見過你

speed講師

習近平同侵侵會面，又幫侵侵買大豆，咁習近平仲唔係勾結外國勢力

學者

搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港搞亂香港.....

On9 兩個都係極右

有學者質疑，新玩法，乜9學者先得架？

學咩者, 陳偉強只係何妖D同黨黎

方向十分正確

繼續課金撐住啊肥佬黎

真外國勢力

共匪好撚驚

嬲嬲豬因為冇叫埋(前*)香港三合會福義興成員馬惜珍之後人

*純粹個人猜測

轟呀！ 銀牙
嚇死人咩

侵:Jimmy is my good friend

肥佬黎=路路修